（計劃流出）林鄭研分區戒嚴

無錯，就係正苦、警犬同黑社會合作，首先元朗、屯門區開始

pish

DLLM 用黑社會搞9香港

好！

唉屌

我又無損失，繼續，唔好停

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

警黑一家親

嘩，佢搞邊區直接影晌該區樓價走勢喎
有內幕消息一定有著數
佢係咪後門搵緊真銀

下次又搞鳩邊區？屌你老母